有同事老婆係確診跳舞群組

好x驚

邊個呀？ alex?

係咪Jennie?

Alan?

可能係alan

Ronald

alex alan 咁樣唔x得

點管理架，個老婆有事都得?

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

跳舞

安息 樓主

下世唔好做香港人（暴國）

祝樓主下世做c朗個孫

都話左D師奶都係臭雞一隻 扮撚哂野